求圖

有冇ching記得有一張圖係有對情侶係前面kiss緊 係blur左嘅
個focus係去左對情侶中間後面有個毒撚係到
示意圖：

跪求